有冇人搵緊暑期intern！

冇上莊冇課外活動冇exchange
Gpa緊緊過3 是咪收硬皮

有無啲有薪intern
下年去exchange 想搵啲錢

唔過3,冇上莊，冇exchange, 做緊big4 intern

yr幾？

人生贏家 big4唔係要求好高架咩

in得好好?

佢pac